錢包的路 我還看到鬼 我的胃那麼的廢

-` 小美懷舊台:xdd”-

冇人識了

有我

美美

永恆的衝

好撚基